條女對波好大

忍唔住J左

好有趣啊你

條仔個鼻

錯重點

咁柒都溝到女
殺完人都可以冇事

我估唔到19歲可以咁狼
唔講以為條女殺左佢老豆老母

殺埋右

死人都j 雖然好j係好j 但一諗到血肉模糊個畫面 不了

樓主哩d溝唔撚到女既廢j係乜撚都岩